建制派「守護香港」集會 大會稱31.6萬人參加 警：高峰10.3萬人

開始左半個鐘啲人就開始走